---
title: " alegrias da vida de um viajante"
date: 2014-10-16 11:54:27
---

*   conseguir sacar dinheiro no caixa eletrônico do povoado de 5 mil habitantes;
*   wifi grátis em todo povoado pela municipalidade;
*   roupa limpa.
